部署港珠澳橋股

560, 3399 年尾開幕，應該會炒一水

560起碼升到$3

原來有同路人

唔出事先算